{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108221",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 만월 호텔(한옥)"
    },
    "text": "マンウォルホテル儒城店は韓国伝統韓屋の感性をそのまま移すために多大な努力を傾けました。 当ホテルは感性だけでなくホテルとモーテルの最優先寝床に対する研究も多くして最高級寝具類とマットレスを提供しました。 暖かく涼しく清潔で快適な宿泊施設を提供するために努力しました。 客室とロビーのインテリアでは韓屋の感性をより強調するため、イルウ工芸と協業して古家具を備え、ピクセルアートと協業してそれぞれ違う絵90点を備え、韓屋の感性を加えました。 各客室には高仕様のコンピュータを備え、最新技術を使用できるようにしました。 特室は大型ルームで、6人まで収容し、最高級で客室を整えています。 客室数は計33室で、大田1号線の亀岩駅とユソン温泉駅が近い電車駅です。 申請した言語の中で韓国語がサポートされます。 フロントデスクは、お客様の便宜のために雇われた人数で構成されています。 駐車場は地上と地下駐車場があり、30台以上の車両を収容できます。 当ホテルは全室禁煙です。 ペット同伴は不可能であり、ペットによる払い戻しもできません。 連泊予約及び人数追加には追加費用が発生することがあり、早い入室と遅い退室は追加で発生します。 予約後のお支払いはフロントで直接処理する必要があり、アプリで予約した貸室は認められません。 2名を基準に人数追加がある場合、当日現地にて追加決済が必要です。 訪問者のレビューを見ると、清潔状態とスタッフの親切度に対する意見が良くない反応が多かったです。 衛生管理とスタッフのトレーニングにもっと気を使わなければならないようです。 さらにお知らせすることは、客室に最新技術が適用されたノーハード PC とスマート テレビ、Wi-Fi、コーヒー豆コーヒーが提供されることです。",
    "QA": [
        {
            "question": "マンウォルホテル儒城店はどのような感性を持っていますか？",
            "answer": "マンウォルホテル儒城店は韓国伝統韓屋の感性をそのまま移すために多大な努力を傾けました。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテル儒城店の客室やロビーのインテリアにはどのような要素が取り入れられていますか？",
            "answer": "マンウォルホテル儒城店の客室とロビーのインテリアでは韓屋の感性をより強調するため、イルウ工芸と協業して古家具を備え、ピクセルアートと協業してそれぞれ違う絵90点を備え、韓屋の感性を加えました。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテル儒城店の特徴的な設備やサービスはありますか？",
            "answer": "マンウォルホテル儒城店では、高仕様のコンピュータが各客室に備えられ、最新技術を使用できるようになっています。また、特室は大型ルームで、6人まで収容し、最高級で客室を整えています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテル儒城店の場所はどこですか？",
            "answer": "マンウォルホテル儒城店は大田1号線の亀岩駅とユソン温泉駅が近い電車駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテル儒城店はどんな言語のサポートがありますか？",
            "answer": "マンウォルホテル儒城店では、韓国語がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテル儒城店はどのような駐車場を提供していますか？",
            "answer": "マンウォルホテル儒城店には地上と地下駐車場があり、30台以上の車両を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテル儒城店は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、マンウォルホテル儒城店は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテル儒城店ではペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、マンウォルホテル儒城店ではペット同伴での宿泊はできません。また、ペットによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテル儒城店のレビューではどのような意見が多いですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、清潔状態とスタッフの親切度に対する意見が良くない反応が多いです。衛生管理とスタッフのトレーニングにもっと気を使わなければならないようです。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテル儒城店ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "マンウォルホテル儒城店では、最新技術が適用されたノーハードPCやスマートテレビ、Wi-Fi、コーヒー豆コーヒーが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 638
    }
}